[F!S!G!~ 去買人 攞FSG獎賞 爽夾快!~] 利物浦 對 列斯聯 2

Yuu~~~

妖

就隨便買！

列物浦啦

韓sis 有冇睇上個post pin

有啲中二病改埋隊名嘅話

屌那星
列斯聯已經準備好第四第五簽

明顯唔係中二病呀嘛

韓妹係咪當左車路士係利物浦

獌嗰邊已經出搶Thiago
FSG係咪仲諗住繼續等下年免簽？

只想去為你～

4點鐘應該訓曬 未得閒搶
頂到聽早 信FSG

唔知以為其他隊啲球員做緊義工

最好笑係佢啲account概念同埋data錯到離撚晒譜
有班股東以為執到寶繼續含fsg撚俾人笑到痴線

停擺前得返4場主場未踢
吹撚到無晒matchday收益咁

而家隊波啲正選，英超歷史任務攞完，歐聯攞埋，得堆盃仔冇攞過，仲有鬥心踢？咪玩啦
就算你話班青訓有鬥心，但佢地根本有心無力

唔撚買人嘅後果就係正選冇鬥心，青訓有但係踢唔出咩表現，最後四大雞胸 不過股東覺得利物浦已經贏夠，係時候俾其他隊玩吓

賺少咗都係賺 我就唔信去到虧損

six months都好撚無恥啦
咁正常每一季都會有three months無matchday income添

JP條撚屌覺得
老細喺球會賺錢自己袋番係應份
仲有起新training ground條數係應該分10-15年去計

講到好似真係少咗好多錢咁
仲以為全季matchday收入冇哂

我都贏夠歐聯 英超 係時候比其他隊贏下

列物浦就列物浦啦
買人成癮會變列斯聯

快啲買Thiago

唔想再睇到中場lag機...

+ 祝福基達健健康康

Nike 冇design 還冇design
但屌周街都冇貨又誇左少少
運動家/允記同mk Nike 都有
樓上波衫鋪都唔少

知fsg有2成分
個個爭住去課金

巨額波衫sponsor比班主吞曬
而唔係去買人，出糧
真係經鳩典

而且new training ground係洗左50M.一來可以分幾年入帳
二來舊有melwood,咪又係多左出黎,你方佢唔會拎黎搞其他野或賣

而且kirkby training ground係2018年決定即起,屌你係咪個50M可以年年拎出黎擋先

其實係
上年已經聽緊呢個藉口
估唔到今年仲有面拎出黎講

melwood上年好似有傳過話賣

所以JP真係當人弱智
19-20年個財政報告如果蝕錢我乜撚都得,買你10件波衫

想睇佢19-20點做數

會，Melwood 最尾會用同一幅地皮起樓
但唔係呢一兩年嘅事

賣完又可以買雪糕食

起番間雪糕廠都得

FSG同個班今年唔出bonus既老細一樣咁無恥
新入職無得拎就話bonus係計上年
舊年做足全年既就話今年市道唔好,共度時艱呀
跟住下年就會講返上年市道唔好,點比bonus呀

又唔好咁比
始終球會同公司出糧架構唔想同
不過FSG真係想用呢招過骨

我想講睇完Hendo本書之後
更加肯定球員會憎到fsg仆街
Playerstogether 原本係神軒一手一腳
Call齊全英超其他隊長同球員一齊用自己影響力同埋人工去回饋番社會，喺艱難時刻令自己國家人民有番信念
神軒仲要唔係特登要recognition 果一種人
屌你老母fsg轉個頭想furlough唒non playing staffs 要政府補貼出糧
神軒雖然唔係為想攞光環而去做嗰種人
但你老母仆街班主一次過敗哂成隊波聲譽
仲要你隊波會歌同格言係YNWA
我係球員都屌出聲啦

獌簽雲迪比克
唉

收少左16m match day Income 就咁大問題 屌你老母啦

其實下季就算無人入場
你每場波有電視直播 條數都係返度

Fsg 肺炎

列斯都用成70m簽人

leeds 都有錢買人
leedspool 仲係無

球迷版隻紅都on9
迫人買球員版

人地真係購物成癮
洛迪高30m
中堅11m
傾緊另一個中堅 20m
阿根廷仔 30-40m

原來成100m買人

我吔7m 都冇呀

leeds 隊波幾好j
本身人腳都唔差
隻中場入埋英撚大名單

我都想變列斯有100m買人

第一場就比人大炒
三年不敗無了

中遊隊都入左唔小好野
準備降班

然後股東就會轉話有球迷嘅時候
三年主場不敗

史篤城都多過你

連紐卡素個仆街肥佬都洗錢多過我地
真係無眼睇

更正番 我地係leedspoor

曼聯由琴日8倍簽thiago落到今日2.75
睇黎我等收錢都得

獌買左雲迪碧克 應該唔會再買中場掛

咁平 正常球會諗都唔諗就買左

chelsea 幾靚條數

未計今年

屌你老母FSG

留名

Dllm fsg買人未

FSG唔死都無撚用

西媒傳緊利開疤30m賣老母
一年約 29歲
係咪太貴唔值股東講兩句啦不如
我屌你老母FSG

果陣唔係話巴出50m?

投資左去邊

投資係遊艇

我地都有VDB啦

股東ver：擴建球場同新訓練場

仲u18

購物成癮

其實真係好撚肉酸
情願你係擺到明話唔會投資

一哥洗多過利物浦1倍

livispoor

垃圾利係唔出錢ga la

我要買人屌你

你都係等改名啦

早晨呀屌你老母fsg幾時陷家產

我係堆青訓的話 踢兩年好波就放風叫其他球會簽 留依隊垃圾阻住自己發展

屌你老母fsg 賣盤未呀

支持賣埋老母、力子、古蹟、Wilson去收埋嗰100m投資，還掂都夠曬肉酸

今次仆街喇
再買人唔係變列斯 係變史篤城

有數據講明 net spend 少都無用啦
股東會話 net spend 最少都拎到歐聯英超 證明呢套無問題 FSG 好波

slow

屌你老母獌狗快啲買 Thiago
我可以唔洗再比希望呢隊波

佢哋係支持fsg營運模式 唔係支持隊波
冠軍喎

好似阿狗都有岀價 但人哋想去利

Henry快啲死撚左去賣盤啦

咁如果要去獌阿爭4不如留隊
雖然我地隊垃圾今年應該都係

有時真係想廢中好似之前干地咁玩焦土
你夠膽咪炒佢

夠膽郁廢中利市會暴動 fsg跪硬

岩呀 留係拜又一定有冠拎 又夾慣夾熟

跳板利

係利踢好d 就可以去鏝鍠疤拜

Diu
真係畀49000買到就真係屌鬼

唔撚係比獌搶埋Thiago 下嘩
我dllm FSG

咁快就一年
Never forget never forgive

佢地買vdb，中場3件貴野，唔知係踢442定433

433 for sure....

433啦 兩翼又快 中場又比到波 係後防差姐

【#轉會SportsLight】

荷蘭《De Telegraaf》駐 #阿積士 記者Mike Verweij：#曼聯 與 阿積士達成口頭協議，以4500萬歐元（包括花紅）收購中場雲迪比克（Donny van de Beek），簽約五年。

前四 鏝車獌阿

Brad Smith比般茅解埋約

收到風 19-20年既英超冠軍要賠錢比莊家
所以冇錢買人

F$G: D錢係靠我自己本事賺返嚟
點解要比利買人?屌你老母

呢張圖比班傻西spin去咗洗錢唔一定好
唔講以為高普嚟之前我地拎咗好多盃

😦😦😦

死黑警仲銷遙法外

雲迪克 AB1 免費？
根本好明顯係洗完錢 完整左正選陣容 所以近2年先咁勁

我見到ge係英超100分98分+本土三冠王, 米奇老婆三冠王, fa cup之鬼

一圖解釋哂FSG思維

5年100m, 平均一年20m, 買咗希臘仔，大家唔好咁高期望（除非賣走幾個，有錢畀FSG周轉就有可能）

FSG: sorry, 今年我哋利市肺炎，20m都冇

有無人瘋狂係Twitter屌FSG
我見都幾多人屌唔科水

ig dm屌緊linda

我地都有個vdb

Thiago(獌）

屌你fsg la, 我利欠你的錢係我利自己本事借返來，點解要還比你個仆街fsg?屌你老母

想攞武肺做籍口 點知行唔通
仲要日日搬Thiago出嚟 班鬼佬睇到厭

笑撚死人

想搵武漢肺炎做藉口

轟：

唔搬Thiago出嚟就完全冇其他料

fb股東 球會有其他開支 職員唔係義工

沙拿

當狗咁撚

FSG 死全家 屌你老母

f$G :錢已袋 理撚得你

拖到就完轉會窗就話無時間 直程唔撚洗買人

都係劇本啦 一係就拖到比人搶
點都好 就係唔會買

要買好似道友咁一傳就簽

Timo Werner 2.0

希望有利撚去球會度抗議下

去John Henry屋企請佢飲雞尾酒

今年對車比werner射爆 對曼比thiago助攻
fsg好野

獌狗弱智真係唔係扮出嚟

人地27m做bruno plan b
利物浦就洗完27m會破產

係我地窮撚到27m都比唔到

人地big club有呢個本錢
唔似利物浦呢D撚屌球會

對住班對足球冇興嘅班主，心態就係：「乜錦標都贏過啦 即係隊波ok 仲買球員做乜？」

佢咁諗你真係吹佢唔漲

#dllmfsg

有冇人拎齊20間球會fs會數據分析屌鳩fsg

fsg出價未啊屌你

同一班底連續拎兩個大錦標 佢地真係會覺得隊波夠人
要買人就賣人先

出價都係出13m

一定係

Kop end 出左張net spend 圖

班股東有乜嘢講？FSG領導英明？

有啲假膠扮反fsg 好撚on9

成班傻西

眾人皆醉股東獨醒

講穿晒班股東只係想透過支持利記嚟凸顯自己不離不棄，而唔係真心想球會好可以締造皇朝。

反而殘體字果條友一語中的

鍠國人對錢方面理解係零舍通透

（頭盔：殘體都有可能係星馬人士）

有啲大鹿利迷睇得仲清醒過我哋。

股東到底係咩種類既生物

CLS係度怪自已條命而唔係去發聲叫老闆科水
小農基因

唔只大陸用簡體馬拉同好多海外華人都用

我地都好清醒 得股東唔清醒

指鹿為馬呀

亨利幾時中武肺死

早晨
請問利記買左人未

你都係訓返啦

屌你老母fsg 睇轉會新聞睇到覺得好煩
個27m都唔撚俾

又唔係無錢都唔買

如果Thiago最後去獌
今年一件利衫都唔賣
有無弟兄跟機

點止今年唔買

準備買人

巴西門將

人地都追住黎含都唔屌
轉個頭比獌屌左就真係on99

前季話贏歐聯買最後冇買
上季話贏英超買都冇買
今季nike更加唔會買

Thiago去咗我買Thiago

近呢十年好似冇呢2⃣️季咁撚孤寒唔肯買人

我件衫印fsg out

以後都唔撚買啊

一日係fsg 一日都唔買
利申 : 對上果件係 1516主場

井伊直虎 $0

咁唔滿意 躝去鏝迷

限米煮限飯
佢係未講梗當年李斯特城？

我利習俗黎 呢10幾廿年隨口up都講到施華 森馬奧 丹尼爾艾維斯 差幾m唔肯俾就直接唔買

14/15主場Alberto.M
童裝最大 未剪牌
有女仔著過
$350放

肥賓仲賣緊

施華 艾維斯好彩

最經典 丹吊西 最後好似3m去左熱狗

琴日300架喎

唔係話放神軒買單吊西咩

直至買人(非GOOGLE人)/ FSG OUT 先會再買波衫

明白既Kevin, quit 利迷囉

早晨簽左Thiago未

Post名睇到打冷震

一日班主係FSG，一日都唔會再買波衫

咩po名黎

If you dont support the team when losing
Dont support when they win

我獌/鏝 幫手挨義氣要左佢

對上已經係黑色個件客場lallana

屌佢老母啦
佢唔撚買辛祖包皮kai呢啲級數嘅星
唔撚駛指意我俾錢

對上一件係axa training背心

30m thiago厭老 40m買23碎vdb冇籍口啦掛

好多同路人
No Thiago No New Kit

呢句幾時變左班主唔科水既藉口

起碼thiago加中堅先收貨

Thiago 去咗獌，我會燒撚哂d 波衫，唔再買，買件獌，印thiago 再裱起佢，FSG 我屌你老母

連你都忍到手
其他人無藉口

想睇佢Director remuneration

買完獌波衫印thiago
再寄返去henry個office

不了 我哋已經有vdb

Werner果鑊都燒咗七七八八

除左黑金
冇買好耐

我都係黑金
簽到Thiago 印返件游泳池波衫

旺角間nike 仲未返球員版

賣Thiago 6波衫
20/21主場
未剪牌 印錯左
有女仔著住黎訓覺
$600放

thiago + 中堅 + 前場加屌佢老母FSG

獌真係好撚on9 咩人郁會傳

on9得過咩人都買唔到?

我都想利咁on9

我利d news傳乜都係假，只有傳冇錢係真

有冇見到kop end 班股東
已經精神分裂

生活係香港已經HARD MODE
捧隊閪波又HARD MODE 咁撚辛苦
我都係去捧瞓係度都冠軍嘅拜仁算

傻閪

智商有冇十

Bambi Lam 呢條傻鳩係精壇好撚出名
分分鐘要入匡智會

好過淨係放風出黎呻窮啦屌

睇到都覺得肉酸
唔知點解D股東頂得順

今次撐獌
講轉會冇一隊夠利on9

人地傾都唔洗傾 直接比錢done deal

疤

人地有錢亂燒
我地連燒既錢都冇

點解要馬賽黑其中一個既

有咩VPN推介

不嬲自己人都blur

老實講有錢但燒到佢咁柒都唔簡單

我地燒既錢都冇 邊有資格笑人

黨報日撚日出文吹奏F$G啲transfer policy真係好想unfollow

unfollow左了
就黎想unfollow埋JP條仆街

想變列斯聯
有成億買人

又出文撚利迷
結論又係等免簽
屌你老未JWH攬住啲錢入棺材啦

股東就信到十足
咪撚on9啦個撚個球員reject哂所有球會等你免簽咩

睇黨報twitter啲comment
啲人終於開始屌FSG了

仲好意思攞ox黎講
當年又係一年約+傷患史都肯比35m 而家夠膽死講30m一年約唔值

F$G點解會覺得吸引到自由身球星
講錢又唔係多過人 講地理又唔夠人

痴撚線嘔心到

錯啦
F$G係冇諗過，呢個只用嚟呃鳩股東嘅藉口

係啲股東以為球員覺得高普緊要過人工
球會又好講人情會成人之美唔賣你收錢等完約

老老實實john henry 幾多歲 身體點
衰啲講句真係好想佢快啲有事

我覺得呢個都算
最仆街用自己acc公開笑添姆雲拿whatsapp同美斯話走果日又拎返4:0出黎講
on9當有趣, 正正經經報返d fact出黎唔得既?

都唔係淨係佢問題啦
根本美國佬學人搞足球都弱鳩智
返去玩返佢啲handegg啦

有咩質素嘅傳媒
咪有咩質素嘅讀者
作為一間正式嘅報社
唔會認真做好新聞
淨係識做埋曬啲低質banter

編輯懷疑跟胡錫進學野

JP走咗之後仲開始瘋狂玩click bait
收唔到風咪算數囉
出click bait同share啲小道news搞到自己可信性急跌

好認真同你講
黨報可信性而家應該去到tier 4
根本同垃圾無分
係班股東當係寶

好似都七十了
睇佢面色都麻麻
應該唔擺得幾耐

應該同Mirror / Mail果D咁上下
淨係識出飛機文

就快可以同mirror / sun擺埋一齊

曲到直

有冇人想一齊喺twitter反F$G

荃灣巨乳到

ching荃灣返工?

不嬲都有
仲識咗好多外國反fsg手足
或者因為係正常人正常思維
原來我哋理念好接近
譯返做廣東話同我哋平時屌嘅一模一樣

反左幾日

依加練成Twitter戰線咁

反fsg係順便做埋

玩左好耐都係得百幾個followers

還掂都開左個account like+retweet, 好熟習加幾句cm屌

公司係觀塘
要去荃灣買公司野姐

葵芳都好撚大雨

我睇波acc同政治acc係分兩個

好懷疑以股東既智慧睇唔睇得出佢係曲

可能認真思考緊夾返錢俾F$G

謝拉特寶刀未老，6戰5勝1和顯身價

唯一和嗰場喺呢到俾人屌到垃圾咁

隊隊都簽>30m人

呢到反謝大聯盟嚟
仲成日有人黑氣石前黑氣石後

仲要唔係前面果幾隊，依家係連中下遊，升班馬都>30m人，點解武漢肺炎要針對我利

The shit一定係最底層
冇人同佢同級

淨係針對晏菲路，同市鄰居都冇事

陳公好似提過下謝隊唔係想像中咁普通，都係睇得出有理念既領隊黎，係班波質素所限

如果佢今年騎得住些路迪既應該可以搵到啲英超中下遊教下睇下點

燒味足球都要讚

應該唔會教英超中下遊整臭自己個朵，始終英超關注度太大，條路應該係直接返黎教

教西甲/德甲好過啦

教下英冠先囉
賽程密

去英冠教下先喇

本身今年有機會 但係佢唔肯

呢度8成人都唔太想佢直接返嚟教

未滿師就教利，比球迷屌就唔好啦

其實上季蘇超有機會贏
咁唔走留多季爭多次都合理
教埋今季好走喇

如果佢想接高普班
教埋今季仲有三年時間去英超同英冠浸下

依家隊波咁順緊係啦，話唔定幾年後高普走埋跟住又一埋更衣室大佬反新領隊。
不過一定係去英冠帶到升班再返黎最好

Liverpool are reportedly ready to launch a bid for speedy winger Ismaila Sarr...👀

哈

起碼 40m 起跳
當初又唔加多 10m 左右買 werner
屌你老母 fsg

終於知道只吹風THIAGO會比球迷屌
屌你老母 SARR要價仲高過THIAGO
真係當利迷係on9

杜牙根 好貴

本身買三個人係基本要求

然後呢件又係要踢非洲國家杯
咁簽嚟把撚咩

傾傾下諗諗下轉會就完左 買唔到呀

賣文尼 諗多左

120m > 40m 又有80m買遊艇

買左thiago先啦屌佢老母

屌，真係賣文尼我反fsg 反到fsg 賣盤成功為止

呢個post啲comment好多同路人
法國twitter 啲大page好多都係F$G啲衛星page

twitter戰線

佢好似係格流踢雙十號 但人腳踢唔到佢理想嗰套

Thiago比曼聯搶埋就好笑

利大把青訓比謝隊玩，又可以收錢又減少到squad size去買人

簽紙費人工都比唔起

Kent 謝隊契仔，踢得幾好

焦土好

雙槍有突破
其實夠踢英冠前列

比我見到隊波咁冇誠意斤斤計較
冇人買寧願留隊都唔黎啦

Thiago點都唔係risk
我就當你唔岩用，下年賣返點都收到20m la
成日執著1年約

講起Werner
我到而家都好失望冇出bid
馬後炮就話非洲國家盃delay係冇咁迫切
但根本你遲早都要買個後備返黎
遲一年半載買搵唔搵到個已經證明左自己既人都係問題

好彩外國利迷好似比較清醒

買咗人點比機會班青訓呀
要提高球隊水平仲有好多方法 唔一定要買人

唔係話踢得唔柒
但係呢班所謂academy kids出場次數拍得住常規一隊球員

其實我既諗法同你地大多都相似
係我唔會覺得FSG完全冇功勞
但由佢入主開始幾年都已經知佢地只係生意佬兼唔識run足球
而家贏到英超唔需要講到佢地係救世主咁
佢地做岩既最大一步真係請左高普
Michael Edwards都唔係冇料
我相信佢都唔係決定有幾多錢投資去轉會市場既人
不過話FSG Out我自己都覺得難既, 有人想入主就話姐
冇既叫佢Out其實又唔掂
同埋我都唔想焦土既, 始終我都想班球員拎到更多盃
好彩現實識既利迷其實都唔見有痴撚線股東

Fsg out根本就無可能

唔完全係
FSG個情況應該真係接近破產
佢利同red Sox 好大機會賣一隊走
玩焦土玩到利市值跌番
實有其他人有興趣買

賣完都唔會用錢投資落去

如果最後老母out 泰仔in既話我覺得都係爭D

用格流既人腳踢到入歐霸16強都唔易
仲要係外圍賽好早階段就開始踢

今季呢6場最勁係完全冇失波
不過蘇超要對些路迪先係最大考驗

我屌你老母
坐巴士 隔嚟條友拎住個膠湯碗
入面裝住隻蜘蛛
好撚大隻有毛果啲
想報警

Sorry囉...

你係咪藍先 黃嘅報驚我驚你比国安拉返轉頭

好熱呀

佢藍

練到咁大隻 蜘蛛都驚

咁快撚啲報驚

【友賽黑池】

利記黎緊星期六會喺晏菲路球場約戰由前U23領隊基治利領軍嘅黑池，作球季開鑼前最後實戰。

但由於多位國腳需要報國，預計利記會以副選上陣，順便觀察年輕球員狀況以為新球季去留作部署。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

隊隊都賺物成癮

但唔會破產

我股東嚟
算藍定黃

得利市晏菲路附近有肺炎

獌狗要買埋Upamencano

所以隊隊購物成癮

coady終於入國家隊啦

FSG個大話完完全全咁俾人拆穿
連白禮頓洗錢都多過利

獌斯聯

賣人先有錢買人
隊隊未賣就係咁買人

隊隊都咁fing錢
成個球壇俾佢地搞彎哂
FSG=清泉

Bruno , vdb

傳緊柏豪
仲可能Thiago

Fsg 再係咁，前4都未必有

鬼叫有利市肺炎咩

利市肺炎
晏菲路肺炎

一哥都有錢買人

點解全個英超，連埋拖肥都冇被疫情影響？
屌你老母FSG

服東個思維完全係藍絲黎
無論黨論幾多大話 都盲撐

收到呢間小學既傳單
F羊

隊隊都掃緊有潛力既貨
只有我地

古蹟 VDB 黑鳩 76 67 包皮 Harry Ojo 木燒
我地都數都數唔晒

就當fsg冇鳩up講大話
過去兩季兩major trophy+轉播費先啱啱夠平衡
即係班仆街財政管理出撚晒事啦

有冇人上連登係咁彈app
用緊xs

taki 仲係講日文

Taki pose咁嬌俏嘅？

潮撐fsg😎

股東：

睇嘢睇長遠
唔係一個冠軍就大哂

唔係睇當一筆數
過往收入
將來收入
再睇個別收購值唔值得

要好好理財，唔好忘記當年財困，FSG救返利物浦

新練習場，擴建/翻新Anfield嗰度都係數

未來經濟環境無人知，可能FSG保守d

股東潮吹FSG

佢gay

點解我唔明

股東每日都比到我新嘅驚喜
每一個都係大經濟學家
大心理學家
大會計師
仲有FSG傳心師

F羊圖個細路女間小學

想問咩係D奶

Deny

Btw
Kop End呢個時刻仲要帶風向護主
真係極無恥
呢兩日轉哂風向，Twitter，Facebook，全世界股東全部收哂皮
連利物浦轉會記者都冇眼睇明串fsg嘅時候
Kop End 仲係度荼毒緊班傻閪股東

打日本市場 唔洗再配音

但好似多左巴打入kop end挑班股東機

係咪自打嘴巴
就係因為長遠先有需要買人
市面上有潛力既 你又唔買 完約既唔爭

我答到你 將來收入一定無前2年咁多

其實真心覺得Kop End最大問題唔係班傻鳩股東
而係Kop End作為一個媒體都係冇乜職業操守
之前屌echo嗰堆論點
其實可以apply番落佢哋度
去到呢刻全世界pro fsg嘅利page都收晒皮唔敢提買人
佢哋仲喺度帶風向引班股東屌反FSG嘅球迷
要打做到支持fsg先至係真球迷
屌Fsg係唔識波
但佢哋連基本論點都攞唔到出嚟
淨係識玩banter玩click bait
佢哋平時唔專業其實都WFC
但去到呢個地步係過撚分
咩質素嘅讀者，就睇咩質素嘅傳媒

一向都唔主張買咩包皮之類成億嘅人
只求買人補強啫 但係30m都想縮真係要屌

是但啦
我哋有古亞高

好撚鳩

包皮個啲都係贏完歐聯簽左Nike之後Echo有份吹同打J，有一排成日報佢啲新聞，啲fans都係隨風起舞

吾有上將古積，可斬英超

石內卜留底ge秘密武器

其實利撚真係已經好撚低要求
但衣家好似挑戰緊我地底線咁

Cls

F羊

咁至少佢鮮明地表達呢個係股東page

FSG睇死利狗冇底線啦
上年贏完歐聯都夠膽死話唔買人
仲要今年連續兩年都有藉口唔買
班傻閪繼續盲撐
我哋先係勝利球迷

對fsg嚟講
呢兩年嗰四個冠軍係bonus
結果就吞咗舊錢

係咪話佢嘅投行定基金收咗皮？

投行

估唔到美欺都有罷訓呢一日
Lionel Messi will not turn up for Barcelona training on Monday, with the forward no longer considering himself a part of Ronald Koeman's squad

好簡單
連續兩年贏仲要錦標
簽巨額sponsor
都可以話冇錢買人
錢用哂喺日常營運

咁係咪即係證明
FSG管理得利物浦好差
要賣人先可以買人
人哋英超19隊咪又係咁營運
點解我哋連英冠都不如
係咪同時證明
FSG係英超入面管理得最差嘅班主

如果冇冠軍
利物浦係咪會破埋產

贏歐聯>唔買人>所以贏英超>所以繼續唔買人
是咪咁既logic

呢個外國利迷問得好

直接打JP塊面

廚神

d股東好中意搬wage bill出黎講
心諗收皮啦
仲幫FSG兜

問得好

其實JP最後一句都算表達左佢覺得需要補強

如果要先賣後買,
有無諗過你賣極都賣唔走某D球員都係做得差

古積Wilson 呢d企硬20m 邊個肯

諗起佢琴日個tweet
真心無恥

唔講以為我地破產

人地岩價就放
買黎擺後備都唔俾你利狗增強吹咩

你唔會叫得醒扮訓既人

其實FSG由2012到依家net expend有無機會少過英冠球隊

香港好似日日行屍走肉咁
鐘意隊波又咁撚閪
屌你買唔到thiago 10年都唔買垃圾痢既野

3個都唔識煮野配埋個音樂好funny

慘在Thiago 去big6邊隊都係正選料
FSG 真係要落地獄

49000外圍賠率四thiago落左成日飛...

一哥中前場都幾猛
Allan James Ricardlison 施格臣

其實外國利點睇
係咪都係買唔到Thiago既話fsg仆硬街

死疤狗做得太肉酸

禁咗買利波衫有成一年

直接圍fsg屋企啦屌佢老母

要fsg買人慘過食屎

搵人開個比FSG啦

即刻簽獌啦仲免簽

比人搶埋大家可以放鬆地睇波

仆街啦佢袋咁多仲要籌錢

人地買vdb 40m 一野轟落去完全唔洗同ajax 傾
thiago 先27m 真係要買直接轟落去就搞掂

利fb likes 一人一歐都買到thiago啦

FSG: 多謝曬轉頭話體測唔得就袋曬筆錢

已經唔撚想介意佢袋左幾多
屌你老母買人啦屌

原來咬周庭係日經
笑撚左

仲要係一則2019年廣告
李大導

最撚嬲係爭少少唔買然後俾直接競爭對手買
bruno係咁 timo係咁 而家thiago都好大機會係咁

不過而家啲page都唔夠膽點護主
大家都覺得F$G做得太肉酸
連JP想洗白都俾人追住嚟屌

其實只要唔去其他英超球隊都冇乜嘢

咁死得了 人定話明黎英超

上一個咪係Werner

Vdb 40m買潛力都抵

bruno傳咗成個summer最後冬季去獌
F$G睇個勢都就嚟破產

英超球探利物浦

賣撚晒啲芬威大宅同遊艇郵輪都冇錢

27m買到呢個級數既都唔買都無乜野

真 拜直頭蝕住做

其實利撚算易滿足
只要買Thiago 同求其買個中堅我諗大部分人已經收貨

之前講F$G唔買人會俾人屌
而家個個post下面都係一連串屌F$G嘅comment冇乜人出嚟駁
真·民意逆轉

今次佢去得太盡

與此同時
黨報：
Joe Gomez believes Liverpool have strength in depth despite transfer links.

🤔

路名尼加幾時出聲明同律師信屌柒FSG

Strong hold一年都好過咁平賣啦屌
張狗都35m 咁都唔試

其實我覺得kop end幾個admin唔算好pro-FSG
係唔會追擊同比較忍耐
佢地同王宗堯咁fd
琴日定唔知前日講社區盾個post王宗堯都係咁話要買Thiago
佢地呢d公眾/半公眾人物其實講野唔會太harsh都係可以理解

佢話可能心諗早知唔贏咁多冠軍
養大咗班球迷胃口
呢次仆街了

thiago就滿足
中堅比幼幼頂下其實OK 新中堅唔好彩兩個唔傷會完全無場機會
加埋thiago+中堅就肯定有人要走 FSG式邏輯

係
年年爭前四咪算

被叫雞

如果當日買到般奴而家應該唔會嘈要買艾簡達拿

前世做咗咩衰野，今世要鍾意呢隊西波

都唔係叫佢使大錢
屌你老母用自己球會賺返嚟嘅錢
買個有class，明顯underpriced嘅一線球員
都唔撚肯
講經咩屌你老母

尋日黨報仲想用高普訪問嚟洗白
點知一個屈尾十有news話獌會hijack就前功盡廢

過去兩年啲中堅傷到on9

一樣諗法，
個kouxxxx有小小睇頭，起碼似樣過Vdb nat phillps果d

其實fsg d手段都幾撚勁 先拖住單deal 等利子唔記得中堅, 閘同翼位
到轉會就完 連Thiago都玩鳩完 咁就可以一蚊都唔使拋出黎

Lovren 回家吧

好快冇得拖
獌一出手就完

FSG今年唔好彩了
想用成績做擋箭牌
可惜既係今屆打4周個轉會窗先會閂
到時睇你點死

應該幾日內會出35/40m offer
重注過獌當心理補償算啦

黨媒又出黎吹

獌買咗vdk就唔好買thiago啦

買thiago 邊奴做第四中堅仲可以接受到 或者比機會195 前提係要有個勁中場可以做到起碼有法賓奴既派牌能力 接近做到既係得軒 但軒要打八號平衡番隊波 變相中堅有咩事邊奴要頂 就冇人幫手派牌維持住個踢法 買thiago係岩數 前提係要肯比錢

佢踢中場咁邊撚個踢右閘啊？
neco 啊？

都幾肯定唔出價
然後黨報又出篇「還原」事實
話高普唔要乜乜柒柒

列斯聯超級妖人

想要翼多過中堅

其實fsg真係唔怕面黃
次撚次都咁乞衣

49000 唔買大把英超球隊買
27m 歐聯冠軍正選6號 中場每個位都打得

尷尷地...
但啊早安著圍裙幾有爸爸味

俾佢死好命請咗高普啫
如果唔係到而家仲J緊05歐聯

社區盾廢中都拉左binlo 落cb
廢中根本就係plan 好左買thiago cb 唔夠人就拉binlo 打第四中堅

Viutv99星期日8:00帶你去主場講利市

呢套垃圾 不了

睇左第1集
柒到仆街

viutv節目最好睇係trailer

早兩年 冇右閘就賣走毒梟
今年冇中堅 就賣走老虎
冇創造中場 就賣去古同啦 都幾撚癲

一年一個major trophy
計埋筆獎金先夠日常開支
咁年年咪十幾隊英超球會破產

呢套個2條仔百家性奴黎 唔想再睇
第1集去軌主場就話自己係軌
第2集就著阿狗波衫去睇阿狗
上一集睇廣告 就係到唱獌會歌
好撚肉酸

我睇左頭半集 已經唔睇

如果唔係matip同gomez太易傷 我會接受新仔做第四中堅 但事實唔撚係呀嘛

內文係講如果TAA打唔到要用williams做後備
就需要買thiago喎
佢係想表達TAA既存在好重要
因為有佢同robbo先可以skip中場

我都係睇左第1集就頂唔順 有大半集都唔關足球事

如果單線都接受到
但起碼都雙線 咁就接受唔到

其實我永遠都唔明一樣野
點解有兩閘就一定要skip 中場
轉下陣唔好咩
taa 又唔係未試過腳軟波都斬唔起

仲諗住用同一招打第三季
慣性食滑幾年既阿妓都已經連續執柒左辣殺痢兩劑

因為中場創造性差過兩閘好多

試過啦，開季對拖肥嗰場
啲波唔知斬尻晒去邊

同埋對馬體嗰場一搵人痴住Taa就廢武功

篇文都有講呢個問題
所以唔算係護主文黎

睇理性分析 今季同上季雖然排陣一樣 但個陣已經唔同左
冇左軒拉邊攻力廢到

只能講兩閘齊飛呢樣嘢唔係唔用
而係要諗啲新意思，聯賽對屈仔同阿妓已經示範晒點打柒利

軒一傷+搵人man mark taa 真係等收皮
成條中路0創造力 唔通真係靠keita 同taki 咩

唔買包皮都算，唔買kai都算，唔買timo都算，Thiago都唔買
利迷底線愈退愈後

基達真係好大期望 但而家愈睇愈覺得lift up唔到expectation

尋日睇咗5分鐘
見到果幾條友係度唔知做乜9
即刻轉台

bino可以踢埋LB

Plan好左神軒打防中 法賓奴打中堅

對妓打得幾好喎
啲盤帶係得佢做到

簽nike個時 又話包皮都簽到
而家簽左 竟然同我講要用新包皮

*RB

基達復賽後carry的

本身兩季冇買人expectation 係
Werner Kai sancho 三揀二預接班
屌你老味
贏冠軍要賣虎先可以簽到隻三線聯賽左閘
Thiago都miss out埋
講緊前鋒左翼中堅係唔夠人用
最咪淨係可以F羊

所以呢次真係唔退得

FSG: 多功能球員實好㗎
又唔駛買嘞

降班閘都冇錢買呀陰公

人地熱狗起完新球場咪又係要出糧咪又係冇門票收入
人地夠買人啦屌你老母
成日話冇錢冇錢
冇錢就賣盤啦
屌你老母臭閪

乜春馬條on9咪信晒呢啲理論
覺得small squad等於唔使買人

下年版勝利11人
ox ox ox
米拿 binno ox
米拿 binno binno binno
傳奇門將卡

熱狗起左個球場都洗得多過利
起個training camp 講到就黎破產咁
都未計一個歐聯一個英超d 獎金

mina 打前場6個位 binlo 打6號+cb 米拿中場+兩閘
又唔洗買人了

所以話係FSG領導下,唔係前季拎到個歐聯冠軍
利一早星散

真
賣能曬文尼沙拿明奴換遊艇啦
上場直接同工作人員講我地3個夠做

廢中唔教隨時就降班區 完全冇人接到班
kai 肺炎平左咁多 咁高汁既潛力股都唔買

elke

即係話出年冇冠就等破產

終於 但真係好撚垃圾

Fish and chips

現成頂級嘅THIAGO都話貴
仲想同F$G講要成億嘅潛力幼幼

見去Anfield唯有睇下

百家性奴唔係問題,問題係唔熟歷史,咁有咩意義

勇武係有用

但問題係香港的武力
已經好難憑自己去升級

簡單咁講
呢幾十年內
共產黨越反越強
其中一個原因係

中共唔需要消耗大量軍力同資源

國民黨同共產黨
一個好嚴重的不同在
共產黨年代無一個像樣的在野勢力
可以不拖住共產黨

事實上
如果唔係因為共產黨存在

國民黨事實上都唔會倒下
國民黨係中原大戰後起碼名義上控制全國

買人未呀屌你老母FSG. 佛都有火啦你咁玩法

我記得好鳩多年前葛民輝出過隻vcd定dvd
講去big four d 球場
可能好睇D

熱狗仲要上年踢到碌柒咁
今年都唔賣主力+買左隻杜赫迪
計落仲好過我地

利的轉會 得個笑字

jp條友真係好撚肉酸

話六個月無門票收入

其他球會有?

成個節目根本錯撚晒
一集時間
半集去球場 睇波又好tour又好
淨返半集訪問下球會員工 講下歷史 背景
同去場外遊下酒吧訪問當地球迷
咁已經好完整好豐富

屌你講幾分鐘又飛去睇d唔關足球事嘅野
仲要四條主持咬字都好差
收音又垃圾 鬼食泥咁

Btw elke好正

其實有時我覺得依家睇下書學下歷史睇下人地點對抗極權仲好

近排睇緊鬱躁的家邦，了解下自己地方嘅歷史反而對民族身份認同有進一步認識

文化、本土產業嗰啲又係無乜人理咁，唔係下下要用刀用槍嘅有時

好多人香港人成日都等人餵咁，唔識自己揾路行，可能真係俾人圈養得太耐

得利有武漢肺炎
得利要出人工

段煮野食好搞笑
拓柒&早安：我最鐘意我國家既名菜
邊爐：我最鐘意Fish & Chips

笑撚到我

好記得第1集講講下去左睇harry potter

未賣老母根本唔會買人

即係要等巴塞啲on9政治完場先有野講

笑點咁低?

利市肺炎（晏菲路限定）

我都笑咗出聲
有無做moment sbc

jp呢條撚樣 出到街見佢應該要私了佢

係 都cls 完全係昆人節目

Chelsea agree initial £72m fee for Kai Havertz with Bayer Leverkusen @ed_aarons + @FabrizioRomano

Leverkusen will receive €80m up front plus another €10m, with a further €10m potentially payable if a number of complicated clauses are met. Havertz to sign a five year deal and become Chelsea's record signing

FSG 乜撚都無

垃圾

一哥搞掂埋占士

有
我哋有F羊

fsg眼中唔係冇買人架

買左日本同希臘仔架

72m 歐羅
上年仲講緊1億

歐羅

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

咁老母要去疤了

屌那星Kai未來球皇嚟

一哥都簽到james

快啦

走左都唔買thiago

james都唔差架喎

Liverpool will demand at least £90m for Barcelona transfer target Sadio Mané.

The winger is thought to be 'excited' about the prospect of joining the Spanish giants. [Daily Express]

Bye bye文尼

陣間thiago買唔到
又要搞到好似當年沙比barry阿古單野咁

唔怪之得今朝話買Sarr

星散啦 文尼老母賣哂然後唔買人

Sarr 40m
Fsg又食50m夾棍

daily express 呢d 小報唔洗理啦

如果有人肯出 你估fsg會唔賣咩

Tyler Morton has signed his first professional contract with the Reds 🙌🔴

new signing

90m太平

隔離街都買到勁野
希望本土利迷屌9 FSG啦

Timo Werner由去利變去車

成件事解構

唔知Thiago會點

叫春

Grujic = 2020 阿古蘭尼

文尼起碼1.5億啦

好耐無見

尋晚睇咗半集頂唔順打機算

每日一屌

屌你老母fsg真係乞兒嚟

屌你老母 買THIAGO未

但今個星期日真係要屌住睇

Jurgen Klopp knows he needs fresh faces. But it is also a reality at Anfield that no major signings will arrive this summer until, or unless, a senior player leaves and therefore brings money in through a transfer fee or frees up space on the wage bill. [@MarkOgden_]

高普想要呀
Fsg:我係都唔買

Liverpool are already over £30m down in terms of money they had expected to earn this season. That figure will climb with every Anfield fixture that is played without paying spectators, which is why a deal for Thiago remains firmly on hold. #awlive [@MarkOgden_]

Karius Grujic Wilson Shaqiri
仲有倒數緊嘅老母
呢班人幾時先躝到

執柒左去啦屌你老母

賺少咗錢就係虧損
勁呀你FSG

可能只有廢中頂唔順唔玩先可以令股東覺醒
但廢中都係會繼續奶 FSG

廢中辭職未

Klopp都係走啦
係利浪費左佢
Fsg等執粒啦

到時股東會屌廢中搞散隊波

佢走啦
唔想佢做罪人
佢走可以直接玩焦土

疤狗買唔到vdb
又走埋拉傑迪
老母真係隨時閃人

Dllm又周圍射野

如果咁可以換 Thiago 唔該快啲躝

屌你老母 今鋪分分鐘真係死人

Both #lfc and Gini Wijnaldum have a significant difference in their opinion on the terms of any new deal, but there's no suggestion of a fallout. If Wijnaldum stays, Liverpool cannot, and will not, push forward in any attempt to sign Thiago. #awlive [@MarkOgden_]

真係人都癲 FSG 我屌你老母

隊長吱

吱仔點睇
服東撐隊波撐到咁自卑

睇咗 CLS賤種
究竟幾時有報應

ESPN料聽下算
根本老母走都唔會簽

屌你咁樣推個波去老母度

重點係唔會簽 下季放棄前四都得

德國佬太聽話

外國都醒了

真係成個拉莫斯咁

睇完香港新聞再睇利新聞真係人都癲
FSG躝啦好嗎

一齊叫廢中辭職 利物浦唔配有佢

廢中辭職可能易過fsg買人

賤種

係香港做利迷真係慘
又港共又fsg

廢中辭職又有錢收

FSG 啲語言偽術真係
唔講以為全世界得利一間球會要出人工同減少轉播費
本身諗住用肺炎做藉口
點知而家全世界都大手筆買人

屌你老母 fsg 賺多左唔計 賺少少少就呀吱呀佐

隻含撚狗 jp 講到要出幾多幾多人工
乜本身唔係吹奏緊薪金架構健康，財政穩健咩？

人地獌準備搶thiago 啊唔係搶 垃圾利由一開始就根本冇諗過買thiago

乜原來PTGF要3K

FSG真係一個笑話黎
我真係寧願廢中自己劈炮
唔好再carry 成隊垃圾利
反正股東慣咗俾人笑呀麻
焦土真係冇問題

唔撚明wage bill有幾大條數
頂薪嗰幾個先接近200k
仲要走咗la同懦兩個過100k嘅

其實要求每天收支平衡呢個方針唔一定係有問題
但如果你咁做咪即係當利係一盤生意囉
講咩救左利咁偉大
同埋唔應該係一間岩岩拎完歐聯+英超仲有Nike巨額贊助既球會身上出現囉

ching終於頂唔順要搵ptgf?

Barca are waiting for Liverpool to close the Thiago signing, to initiate contacts for Wijnaldum. Those in charge at Barca believe they will have a 'free hand' to address the Dutchman’s signing, once Liverpool secure Thiago’s services. Wijnaldum would cost around £22M. [@SPORT]

快

fsg係咪拎曬d錢係買tsla

拉莫斯完全唔係警犬果皮

隻嘢升撚到唔識停

以老母社區盾既表現黎講 真係可以走

其實坦白講覺得老母係後備料

連大肚婆都推
呢班畜牲冇王管

真，攞咗歐聯同英超，對住fsg呢啲西老闆，要走我一定唔會怪佢

殺人都無事啦，呢啲真係濕濕碎

如果最後係老母換Thiago
未係最perfect但我都接受到
不過其實中場真係唔撚夠人
Ox Keita 沙基利易傷; 軒 間唔中會傷
得返米拿 邊爐比較硬淨
鐘斯同Elliott未比到信心
一係真係留Wilson (但冇睇開佢其實佢最佳位置係點)

Thiago都易傷
Wilson最佳位置係罰球線上

認真想知其實佢係般茅踢咩位

唔撚係推，係cool頸殺人咁款

幾時有天收有報應

仲有古積

同埋近兩年thiago每季都有出40場以上 (計埋盃賽)
其實好過我地d中場

拜po個topic咁睇得起我哋 下年我哋連上半板都未必入到

傷少左好多啦

無樣無no. 耶穌都難搵
不過呀主教講 唔好政治化

而家告個老公襲警

事實教會都有黃藍
點樣唔好政治化

睇緊公海個post

人都癲
黑警又意圖謀殺，屌

屌
真係仲點叫人信上帝
係就唔會畀班咁概癲狗週街吠
冚家剷

保持憤怒

今日唔知點解無啦啦諗起韋碧克降臨呢首歌
然後google下welbeck去左邊
原來踢緊watford

我飲歌

雲加想開心 為什麼需要等

拖下手仔都幾百 三千咪算平
但我估應該會揀客

呢個thread解釋利嘅財政狀況解得好好
如果TLDR

In conclusion, however, the funds are there to be spent- but the owners are, at this stage, too nervous to spend and appear not to want to use funders to finance deals (which many clubs are doing at the moment). It's risk-averse in one sense and potentially risky in another!

簡單啲講，fsg嘅資金係完全足夠，甚至文中話最多借少少就可以比timo嘅第一期payment

Dllm fsg

呢串thread摑到JP條仆街維穩狗啪啪聲

真係咁憎我地？

係呀屌你老母臭閪死閪警

好大波

搵啲mk妹都唔洗3k啦

公義幾時來臨
只係期望善惡有報

唱黎聽下

幾樣衰下喎真心

除咗香港每日任 有無FSG每日任

真
JP護主鳩up account野即刻比人屌柒

股東：你拎份2019年嘅fs黎講有咩用 2019年都未有武漢肺炎
上年咪又係冇買人 咪又係拎冠軍

有冇介紹

別人貪婪我恐懼

唔繼續制裁同圍中都幾難有公義

玩洗面奶都夠啦
仲洗睇樣

奶西又食肥婆

The reliable @JanAageFjortoft on this story, speaking with @LaurensJulien on ESPN 🗣

“Yes, Man Utd want Thiago. That is absolutely true. They are still in the market for him. Everybody thinks it will be Liverpool, but we thought that about Timo Werner and now he’s wearing blue.”

你老母係咪姐係
巴等利買左Thiago 先會買老母
但係利又要賣左老母先會bid Thiago

真係好柒

好撚煩呀，唔撚買人就算鳩數，原陣開季喇，等最終排身10啦，唔撚再追轉會新聞喇，影響我心情，屌你老母FS ＋ 股東仆街死

屌，見到對妓咁嘅垃圾表現仲唔快啲買Thiago?

vdb去獌啦
疤個荷蘭重組計劃應該都係流料多

識玩

小巨人 稀有種族黎

疤狗高層使唔使咁
學左港共?

連睇波都要日日對住柒婆(F$G) 港共 (JP, Echo) 藍絲 (股東)
好撚想棄隊唔撐了

今季之後準備衰一世。

差半年都唔趕個會長落台
仲想慢慢磨到佢任期完後再說服小花
咁叫誠意笑撚死人咩

成條thread睇哂
股東睇完會唔會崩潰

因為炒大雄要球會上下即刻還晒之前啲loan
講緊係天文數字

Klopp out ,liverpool don’t deserve you

Ab嫂少少似肥苟

ab嫂正好多

奶呀

都係
仲要係醫生
不過肥苟全盛時期都好正

早排佢影嗰緝寫真j出血

但體重全盛時期都真係好肥

#LFC would have to change their tactics for Thiago. I have spoken with a few people that told me that Klopp's idea is to have Fabinho-Henderson with Thiago up front, with Thiago breaking defences, filtrating balls. [@MarceloBechler Talking to @DePlacaFC of @Esp_Interativo]

講咁多我都係唔簽

都唔會簽 諗嚟做乜撚野

但佢少傷

+1，唔撚睇啲新聞了煩撚到閪咁

Thiago keita輪流踢啦

BMI = (90/1.57^2)= 36.51
Obesity Class 2

一季好波嘅場次1隻手數曬
隱形10場先一場勁 如果2揀1 一定泰先
不過一定係賣完老母都唔會買

FSG買到新遊艇同雪糕未

//Whereas FSG do not invest any of their own money into transfer deals, Chelsea and Man City’s owners clearly do. Other clubs are taking a far more bullish approach. The likes of Leeds are borrowing from funders to finance transfer deals- this is more commonplace than you'd expect//
呢段正
唔合TY會唔會譯, 雖然我覺得佢有時d中文譯得唔係幾通順
但有心有時間真係得佢一個

搵人@JP條仆街落去啦，死仆街係度扮盲

股東:依家套form拎咗英起同歐聯，轉打法唔一定work，不了

佢收曬錢維穩

利:我地等疤出手買lomo就可以買thiago
疤:我地等利簽thiago就可以買lomo
獌:30m
拜:deal thanks
股東: 好彩，w5勁thiago 2班 YNWA
連登利: dllm fsg死全家

無錢就躝啦dllm
又搬廢中出黎

獌簽咗vdb唔等於唔想簽thiago
Vdb 係box to box同攻中，而普巴, 般奴, 費特,麥湯亦都冇一個打到6號位

訓唔着

食屎狗黎，比人屌到爆廠就話自己都覺得要買人係錢問題

大衛施華中武肺

除咗利 有無邊隊日日提撚住武肺
無錢

係咁話中堅同左翼緊要D 扮哂野咁
27M THIAGO唔買 左翼同中堅都唔會買

30m 3-4折價 邊隊都想簽啦
除咗fsg

With the new season upon us, Liverpool fans' attention is turning with growing anxiety on the club's ability to strengthen its squad. Is there really no money available? Does the club have to sell to buy? Why can other clubs spend freely? This thread should shed some light.

新一季英超即將開鑼，利迷對於球隊係咪會進一步增強陣容人馬呢一件事愈嚟愈擔心。係咪真係冇錢呢？係咪真係要先賣後買呢？點解其他球隊都肯大手筆去買人呢？今日，我將會為大家一一解釋。
======================================================
To provide context, you first need to understand the club's financial incomings and outgoings. Looking at the last published accounts, the three main sources of revenue classed as turnover in its profit and loss (P&L) account were as follows:
Media (mostly TV prize money but also including LFC TV and Youtube) £261m
Commercial (i.e. sponsorship, kit deal, etc.) £188m
Matchday £84m
TOTAL TURNOVER: £533m
Proceeds from sale of player registrations are not included in the above figures (more on this later).

喺我講解之前，首先你要清楚球會有邊啲收入同支出。
睇返2018-2019年嘅財務報告表，球會有三大收入來源：
1. 媒體收入 (電視轉播 + LFCTV 同 Youtube Channel)，二億六千一百萬英鎊；
2. 廣告、贊助收入 (贊助、波衫等等)，一億八千八百萬鎊；
3. 比賽日收入，八千四百萬鎊；
利物浦全季收入，總共有五億三千三百萬鎊。
以上收益仲未計賣人盈餘。
======================================================
The P&L account then shows expenditure under two key headings:
Cost of sales: £48m
Administrative expenses: £484m
TOTAL EXPENDITURE: £532m
The accounts show an operating profit of only £572,000 before player trading and interest are factored in.

跟住就係支出方面，球會有兩大支出：
1. 銷售成本，四千八百萬鎊；
2. 行政費用，五億三千二百萬鎊。
盈利 = 收入 - 支出
財務報告表顯示咗利物浦 18-19 全季盈利，喺未計算球員買賣同利息，只得五十七萬鎊。
======================================================
When player trading and interest are then taken into account, the profit before tax figure was £42m and was slightly over £33m after tax. This follows a post-tax profit of £106m, meaning the net profit between 2017-19 was £139m. So the club's swimming in money, right? Not quite.

咁，當計埋球員買賣嘅帳目之後，利物浦 2018-2019 年嘅稅前盈利係有四千二百萬鎊，稅後盈利亦有三千三百萬鎊。
上一年 (2017 - 2018年)，利物浦就嘅稅前盈利達到一億三千九百萬鎊，稅後盈利則有一億六百萬鎊。

咁你可能會話：嘩，Fat Fat 啦，咁利物浦咪好多錢？
但係我真係要同你講，未必。
======================================================
The accounts incorporate items which involve monies coming into the club's bank account(s) in addition to 'accounting' entries such as depreciation, amortisation and impairments. This is where the cashflow statement is most useful.

除咗資產貶值、分期還債、資產減值損失呢啲會喺財務報告入面出現嘅紀錄之外，仲包括咗入去球會銀行戶口嘅錢，所以睇返現金流報告係會最準確。

======================================================
The cashflow shows that the net cash from operating activities for 2018/19 was £129m (amongst the biggest such figures in the Premier League). What this does is strip out the accounting entries to reflect the cash position before 'investing activities' (largely, player trading).

現金流報告顯示，2018-19 年利物浦嘅純現金收益達到一億二千九百萬鎊 (已經係全英超最多)。
點解會有咁多現金呢？就係因為芬威投資 (多數嚟自球員買賣) 同進行會計表資產估算之前就寫咗呢個紀錄入去。
======================================================
The net effect of this was a cost of £82m, leaving a cash surplus of £47m (which is the net cash from operating activities less cash used in investing activities).

現金運作成本就達到八千二百萬鎊，計落之後利物浦嘅現金儲備有成四千七百萬鎊。
======================================================

JP離開咗黨報後 好似仲護主過以前 F$G唔買人應該有一份畀JP

Pin this

我未譯完。
等等先。

辛苦你啦

哂氣啦，利搵得最多錢，如果咁都要講到fsg其實冇乜賺，咪更加顯得其他老細蝕肯洗錢

thanks pin this

笑撚死

呢兩個位都無曬正選位 FSG最多咪俾幾百萬買google 人做後備 雖然FSG連幾百萬都未必肯出

Of that £47m, the club put £20m of it towards reducing the long-term debt (mostly relating to the Main Stand expansion) in addition to another £6.6m (which were likely part of the £484m 'administrative expenses) to reduce these amounts owing down to £129m.

四千七百萬鎊嘅現金儲備入面，球會將其中二千萬鎊用嚟償還擴建球場嘅債務，而另外六百六十萬鎊，就係用嚟補貼返去償還球會嘅債務，等債務跌到得返一億二千九百萬鎊

======================================================
This figure was £183m in 2017 so the club had reduced this debt by 30% in only two years. This then left £27m for the club to add to its cash reserves.

2017年球會嘅總債務仲有一億八千三百萬鎊。球會喺短短兩年間，就已經減少咗三成債務，計落球會就仲有二千七百萬鎊現金喺手。
======================================================
A couple of other points to note. The cost of sales figure of £48m referenced earlier largely relates to running costs for Anfield, Melwood, Kirkby, offices and retail spaces as well as matchday staff, production and distribution costs of in-house merch, business rates, etc.

留意返，四千八百萬鎊嘅銷售成本入面，包括主球場晏菲路、米活訓練基地、卻比足球青訓學院、辦公室、舖租，仲有比賽日嘅當值員工、球會精品製作及零售費，以及差餉。
======================================================
The larger £484m administrative expenses include the £310m wage bill and the following items (and as noted earlier, the bulk of the costs below are accounting entries and don't represent cash movements):

四億八千四百萬鎊行政費用入面，有三億一千萬鎊係用嚟出糧，以及一大批同現金流無關嘅資產估算損失 (資產貶值、分期還債、資產減值損失) 入面。

======================================================
What's interesting to note is that the club only partially discloses administrative expenses. The above figures amount to £126m, which when added to the wage bill of £310m total £436m. This means £49m of admin expenses are undisclosed.

重點嚟啦，球會只係披露咗一部分嘅行政支出。
資產估算損失 (資產貶值、分期還債、資產減值損失) 達到一億二千六百萬鎊，加返上面嗰三億一千萬鎊嘅人工，支出就高達
四億三千六百萬鎊，而其餘嗰四千九百萬鎊，就完全冇提過使咗去邊。
======================================================
The bulk of this is likely to have been agents fees, which for the 2018/19 season was in the region of £44m. That figure was, by far, the highest in the Premier League and 63% higher than second placed Chelsea.

我就好肯定，呢四千九百萬鎊其實係畀班球員經理人鑿咗。2018 - 19年利物浦簽入一批球員，其中經理人費用就使咗四千四百萬鎊，頂你個肺呀仲高過排第二嘅車仔一大半咁滯。
======================================================
This means either Liverpool are really poor negotiators and are regularly fleeced by intermediaries or other rival clubs are frankly not as transparent with the FA around such transactions as Liverpool (the subject of payments to agents will require a separate thread).

由此可見，一係利物浦嘅球員買賣談判技巧差到無輪，成鳩日畀經理人當係紅燒全體野生水魚咁予取予求，畀班吸血鬼鑿走一大筆錢。
一係利物浦成日同其他球會或聯賽對手進行秘密交易，當中目標球員會幫手壓母會價，令利物浦可以以比較低廉嘅價格買入球員，但係咁做就要額外畀錢個經理人。
======================================================
In summary, then, record revenues left the club in a strong position from a cash perspective- so much so that it was able to reduce long-term debts by £26m, stick £27m in the bank and significantly overpay towards intermediaries.

總結嚟講，利物浦嘅收入係足夠令到球會可以有強勁嘅現金流去減少球會嘅債務之餘，仲可以有成二千七百萬鎊放喺銀行度同派錢畀班吸血鬼經理人。

訓先，聽日再譯。

辛苦哂巴打

自

我都記得喺唔知邊度睇過 利物浦一年比好多錢經理人

鏝登雕埋koulibaly

睇到尾 佢好似係話 其實仲有現金 係夠簽thiago 不過佢覺得可以壓價所以一直都冇行動 同埋fsg覺得現環境用庫房啲錢好高風險

F羊啦

咁買真快翼> thiago

問題係市面上冇翼平又可以接班

屈件nigga

最多後備輪換水平
一定唔係接班level
同埋sarr好似打唔到左邊

要40m 不了 要thiago好過

0m 要F羊
Deal?

想捉班股東去踢 每日操佢地24個鐘 咁咪一蚊都唔洗出囉

又要平又要接班
等到中肺炎死都未搵到啦

所以利已經玩完
本身個要求就係要接班人
同時係要替補
而家直情兩樣都冇

-100m 要遊艇

其實真係想屌柒講f羊成句野條股東
幾撚冇腦先講得

30m內無可能啦 loan一件出黎頂下咪算 等下年再搵

BTW 賓福特三箭頭居然無人搶 去馬啦屌

甚麼叫絕望抬起眼望望
如今我在你面前呈堂隨便收看

文明能壓碎 情懷不衰 無論枯乾山水
舊時年月投入垃圾裡 你我一起同居

Liverpool released the figures for selling Sadio Mané: £ 90 million.

90m on9?

係賣都賣水貨先啦

90m就放人嘅話真係on9
起碼都1.1億

190m就話可以諗下姐
90m水貨都唔止啦

兩對翼宜家都唔賣得啦
急放急入踢廢中波 起碼傷翻成年先

有價冇市

1.9又難啲包皮先岩岩2億
肺炎前文尼身價上到1.5
而家大約值1.25
FSG開9M就放真係痴線

90m

Wilson 都想開20m既時候 文尼都係得90m
真係唔知係咪佢食雪糕食撚埋個腦

FSG: 要Sarr同Thiago ok，賣lomo mane，有多過50m買遊艇

賣文尼真係唔撚睇

屌佢老母文尼都賣，fsg班冚家剷

如果我係FSG ，同埋係呢個價
我諗都唔需要諗就賣
而且我個人幾好奇，冇咗 Mane 之後
Salah 會唔會變返第一年正常心態嘅 Salah
平賣平買，貴賣貴買
如果有得揀，同球員願意嚟
我會揀 Sancho
牌面睇，我認為 Sancho ＋Salah 雙邊鋒呢個組合
威力應該強過之前 唔少

sancho 同salah 都係踢右翼架可樂哥

Adama中左招

其實抽離返咁睇

CF不停同傳媒講Klopp好想要Thiago

係睇球會肯唔肯出錢

= 放風想促成呢單deal

然後曼聯想買Thiago嘅風聲 都似係想push利記快手成交

呢到有條友講埋曼聯將會正式落bid

但隨即比人踢爆呢個係9upper

睇個勢 FSG一邊講價 另一邊拜仁企硬 將會衍生咁多風雨rumour

所以我決定唔再追呢單Transfer News啦屌

+ 屈企硬40m

唔追啦 10月5日睇結果啦屌

訓醒見我利買thiago回飛
49000買thiago繼續落飛
真係好撚懷疑自已為乜野事要撐要去鐘意要去支持呢隊波

睇利同香港新聞 真係會令人心理唔平衡

想搵少少野開心下都開心唔到

twitter 反F$G果然俾鬼佬股東圍

Marcelo Bechler話

Klopp會用Thiago打AMC

——-THIAGO
HENDO - FABINHO

成績大於一切十個月後你就可以屌到佢上天

屌你keita 日本仔 Xs 買黎托咩

咁獌會用佢打咩位？

賽程咁撚密...咩問題嚟？

Keita 日本仔 Xs三件有兩件傷多過踢

而且講級數 拎呢三件同THIAGO比

唔洗十個月咁耐 開季頭5場就得

簽到就會利化

覺得無力既就搵自己定位
上Twitter 又好乜都好
垃圾利就算啦，為左隊咁既波激心有乜謂
我心痛香港好過

不能同意更多

弱智
古蹟Wilson沙短又唔見你收得平

仲FF利會簽人
你地都打左咁多日J都未簽就知根本唔會簽啦

鏝買埋美斯

官宣？

100m+加西亞 加耶蘇
都大機會
美斯只係想去鏝

Rich

On9

Tag 鳩JP做fsg戈培爾，羞辱下佢

唔係話加埋B華咩

話費基亞有舊患壓價，點撚知佢仲踢得多過Xs+Keira

1. 西班牙Cadena Ser電台報導，曼城準備向美斯（Lionel Messi）開出一紙兩年的合約。《每日體育報》更指，曼城母公司城市足球集團實質向美斯開出為期5年的合約，首3年美斯效力曼城，其後轉投美職聯的紐約城，5年薪酬合共5億歐元，外加2.5億歐元簽字費。

人人都增兵得利弱化自己

Easy money呀嘛

又有得爽又有錢賺幾正

你點知

又可以叫d客送名牌 埋牙都興奮d啦

幾個熱門 肥妹都3000幾蚊Q

如果有ptbf
各位有冇性趣去做
但一定要吹口琴

Dllm一個人都買唔到
今季唔再買波衫了

女同事如果係女神級又值喎

我有閪我都去做
Cls做到上車

女同事

不了
影2張相都夠上車
使撚做雞

要上車 應該做到閪爛

影相一定通曬天
做雞反而暪到

通曬天咁又點呀
大把毒撚幫手埋單啦
如果miss pun叫你埋單可能你狗衝左啦

一落樓 Pun生同老婆去食飯呀

唔撚係呀？

接受唔到要隔多一個禮拜先有波睇

巴塞隆拿 (西班牙) 128.000
馬德里體育會 (西班牙) 127.000
曼城 (英格蘭) 116.000
曼聯 (英格蘭) 100.000
薩克達 (烏克蘭) 85.000
多蒙特 (德國) 85.000

歐聯pot2
巴塞隆拿/ 馬德里體育會/ 薩克達/ 多蒙特

屌
中秋去左10月
搞到9月無紅日放假

啲19000已經j緊泰

你都J左2個月
係時候到人地J下啦

我利一早j完啦

j我地二手飯

早2日打邊爐 係超市見到大埔振興牛丸 40蚊得幾粒
食完覺得好好味 點知一google 就見到係藍店

屌 我早兩日先食完嚟
牛骨濃汁好撚好食

學你j阿神咪算

元朗學利魚強先好食

齊來奶共創未來

又係藍

以前成日買墨演

舊女同事

呢度有冇後生做鴨

而我不知道阿神是誰

有市我都做

元朗勁多藍
出名嗰D全部都係藍
細個食開永年 華嫂 嘉麗園全部都無得食

要畀人屌屎忽

佢工程狗賤過做鴨

我都係食呢隻 係一田買
食完個個都話好甜好食 之後諗住8掛邊到有得買啦 一搵就仆左街

做鴨淨接女客 ok?

全部都50+

淨接40-女性得唔得

真

全部吳婉芳咁既中女就爽

其實好多40 50路都好正

但同時都好多黃店

Milot Rashica OK嗎?

之前返觀塘食過次華嫂 諗唔明好食個位係邊

我都食過1次 真係諗唔到

知你約炮過45碎

alisson老婆餵奶

鮮茄豬排雞翼通 招牌菠蘿包食過未
食左10年嘅我
覺得上面2樣係華嫂最好食嘅野

比狗

唔講我都唔知學利又係藍店

雖然老母都係會照買

食左 我都係跟人嗌
除左啲客好淫 個個短裙外 冇乜野可取

Same
又熱又迫又唔飽

荃灣咪一樣
新東記，蘭香，三坡，一品雞煲，魚魚魚
全部起碼戒咗已經一年

45碎先正

入青衣蕩失路未有野食

青衣美食沙漠嚟
你玩我呀

新東記係藍咩
我得閒會去元朗嗰間屌個魚強河好撚好食

最好40碎既中女18碎就生

然後食母女丼

呢間好污糟下

咪睇咁多av啦

魚強河嚟講佢元朗第一

荃灣開左間麻辣夫妻做埋送外賣,
都幾好食,個湯足料
新開唔知佢藍定黃

以前多數早餐會係荃灣個間食
都係專食魚強麵

從來唔明魚魚魚有咩好食
間鋪又污糟
住左廿幾年荃灣食過一次咁大把

真·闊過西隧

呢間垃圾嚟㗎
譚仔都好食過佢

上reddit睇 班利撚都屌緊股東

真心幾難食下

吹緊俾獌狗搶呀嘛 即刻轉口風屌fsg啦

簽唔到可能佢地覺得冇乜野
但比今時今日仲比獌搶真係好侮辱

班股東閪到要獌幫手先出口屌FSG

針唔拮到肉都唔知痛。
不過有啲人仲係未知死。

未呀,開左都唔知

屌鳩fsg同股東啲論點同呢到差唔多
估唔到出面都有啲溝通到嘅利狗

自從冇得食藍店m記
個人都空虛左

做咩今日係咁吹落bid買sarr

因為賣文尼

有咩?

見到ig d 利post話準備落40m bid

屌
咁我寧願唔買後備
淨係買泰仔算

40M BID SARR但30M THIAGO就嫌貴?

Thiago 29碎

我邊有資格，個fd1.9米，樣似劉丹嗰仔

FSG： 我就係要聽呢D

黐孖筋。
賣文尼買Sarr?
不如賣文尼唔買人，用奧子打左翼算啦笨。

sarr都40m

南野都可以係左邊

40m唔會啦，FSG話：我地唔係開善堂架

堂堂一個R聯冠軍中場大腦27m都話貴

屌
買Sarr 不如唔好買。
我寧願要Rashica。

其實一定要買泰仔
你地諗下利中場有好多玻璃人
基達
張仔
沙短
軒隊近年都多傷

老母又有離心
宗c又未得
日本仔又新
米叔又老喇

dllm 仲唔買人
下季等做六弟

Thiago 準備官宣去獌了

下季最後排名
鏝
車
獌
阿
熱
李
利

7弟

分分鐘比一哥爬頭添啊

鏝
車
獌
阿
熱
李
.
.
.
利
白
西布
富

啱啱好成功護級。

屌
又開始告解

安76唔係渣㗎

有40m買咗timo啦

買人變列斯, 所以唔買人衰過列斯好合理

LFC Taiwan真係心水清過精壇股東

你太樂觀

好波

低於85派錢

如果真係低過第七，高普一定辭職
之後星散
我地深潛直至2046

Fsg 唔買人就應該要辭啦

真
想買
85分係上屆既曼城都拎唔到
假設利似曼城咁打出兩季高峰水準回落
拎少過85分正常過正常

想買轟
有13倍

不過估唔到其他強隊買人都好似唔駛諗咁
冇收入下，一d影響都冇
係FSG太孤寒，定其他隊太魯莽

其實有歐聯同無歐聯 收入最少差60m+
利今年16強都收76m 咁你就知點解佢地會用錢買人

你買thiago +合格既翼 我覺得有機會上90

不過fsg無錢買啦

從來都係有錢=買人強化球隊
咁先有競爭力
唔通啲錢真係擺喺銀行度收息咩

有幾個成日係香港page見到

F$G: 留返啲錢攞嚟做帛金

你唔用錢買 下季入唔到歐聯 其實都係你蝕

抵買
轟獌都應該熱過利啦，鹿會派錢

佢地會諗 兩季都冇乜洗錢 一樣拎到冠 咁點解我仲要投資？

唔係鹿會，自膠

咪就係，我地可以還到一大筆街數，減少三成債務都係因為有歐聯踢咋。
戰績下滑遲早贏粒糖輸間廠。

無歐聯踢 股東應該會激動過我地

下季就會冇

屌，班股東都係咁諗。
今次你用呢個方法解決到，唔代表下次都得㗎。

跟住佢地就會怪高普戰術落伍過時，大叫KloppOut
F$G永遠冇錯。

咁撚堅去賣化妝品仲賺過做鴨

所以thiago 今年唔黎 下年都唔會free黎

以後都唔會嚟

好多因素會令戰績下滑
主力球員過高峰 、傷兵多、戰術比人睇通晒、同一堆人乜都贏晒冇晒鬥心咁
亦都會有買好多人令隊波唔夾導致成績下滑既例子
但好少有例子話買一個都令隊波唔夾
不過股東有腦就唔係股東
上場對阿仙奴踢成咁都令一堆外國股東詐訓咁諗都要醒，香港呢班

其實利市又細 又無野玩
點會吸到d星黎呀

唯一吸引力都係高普

Fsg 你無能力就咪x做班主啦 dllm

fsg最驚佢嚟 又要出多份人工

1001

其實係聽到獌真係報價買艾簡達拿成班外國股東先知大𨶙鑊而群起屌柒F$G。

香港嗰班，冇𨶙得救。

台灣又會有人睇足球

香港都有人睇台職棒啦

狗會冇咁多野玩 啲人唔使玩外圍助長黑社會

跟本話貴個班股東都係弱智
同你有親？等一季比你免簽
人工又唔係高

拜仁擺到明係高普先俾面你啦
唔係真係睬你都傻

真心呀，先買後賣有咩問題？

我哋啲人點都賣得走，只係時間問題。
但係好targetㄧ畀人買走就冇。

比面高普 想之後拉佢過檔

邊個唔想佢過檔呀？

1001 DLLM FSG

股東唔明免簽係冇用
係唔駛俾錢拜仁 但人工同簽字費都喺返度 睇下藍斯都知咩事
同埋下年Thiago已經30 到時F$G仲會唔會開兩三年約都未知

你無歐聯人地點會黎

免簽你offer嘅package仲要好過其他人先得。

鏝鋮鈀鑗一出手垃圾利會係佢哋對手？
咪玩啦。

今年咁樣玩人地 下年有歐聯人地都唔撚黎啦

所以咪話咁搞法隨時贏粒糖輸間廠囉。
你個朵臭晒仲有邊個同你做生意啫？

寧願無班主 靠利迷交會費自給自足

真，玩會員制一人一票選主席可能會比較好。

嚴重懷疑班仆街股東都係做開老闆 高層

F！S！G！
我屌你老母臭西FSG！

只有香港股東有權任命或擺免主席

啲股東應該以為 免簽係球員揀球會 同埋可以平啲 比少咗個轉會費 但事實上佢哋唔知 簽字費同埋週薪嗰度加埋已經係返到藍絲條撚屌都有400k週薪

唔撚係真係唔買thiago下

唔會買囉

其實佢搬下Sancho Messi 高列巴尼依d做戲 然後話傾唔到仲好過

軒式手術刀助攻

Assist

助攻